究竟應該點？

星期六嘅下晝，放咗工，一個人揸住盒飯盒，坐喺九龍公園裡面。無乜胃口，只係銜住支煙，望住個天。忽然間又諗返起以前，於是一幅一幅圖畫就出現喺腦海裡面。要兜幾多個圈先到達終點？究竟應該點？

究竟應該點？究竟應該點？

有雞先定有蛋先？食嘢係咪真係要俾錢？如果要煩嘅，可以令我煩擾大半天。忽然間又諗，喺感情遊戲入面，唔係你贏就我輸。始終一場警匪爭奪戰，要兜幾多個圈先到達終點？究竟應該點？

再自尋短見。我好想改變。於是我擗低個飯盒衝出出面，只係好想感受吓人群裡面歡笑溫馨的臉。但係擠迫嘅感覺，令我覺得，其實幸福距離我好遠。點解？點解淨係得煩腦留低喺我身邊。你可能係話藉口，但事實就擺在眼前。有好多不知名嘅病毒留喺我身體入面。識得講又唔識得做，都算係我嘅特點。我究竟係咪一個好討厭嘅青年？還是真正嘅「佢」未出現喺我眼前？究竟應該點？

銜住支煙，指住上面，望住個天，擘大個口似呼拉圈。我係咪究竟痴咗線。我採用依一種語言，只係希望你哋明白多一點。睇多一點，明白多我一點點。

究竟應該點？究竟應該點？究竟應該點打算？
究竟應該點？究竟應該點？究竟應該點打算？

在兜圈，在轉圈，在吐煙，在紮辮，在痴線，在發癲，在轉圈，在兜圈，在自尋短見。
在兜圈，在轉圈，在紮辮，在吐煙，在發癲，在痴線，在轉圈，在兜圈，我好想改變。

銜住支煙，望住個天，指住上面，擘大個口！我究竟係咪痴咗線！

我採用依一種語言，只係希望你哋明白多一點。

認同